Server join request accepted

Client #1 - Eddie joined server at 12/03/2022 19:00:12 pm
Server join request accepted

Client #2 - Maria joined server at 12/03/2022 19:00:16 pm
Question: 45*6 asked by Eddie
Answer: 270.0
Question: 100-45 asked by Eddie
Answer: 55.0
Question: 8/3 asked by Maria
Answer: 2.67
Question: 36+27 asked by Maria
Answer: 63.0
Server join request accepted

Client #3 - Messi joined server at 12/03/2022 19:00:20 pm
Question: 24*6 asked by Messi
Answer: 144.0
Question: 45-3 asked by Messi
Answer: 42.0
Question: 8/2 asked by Eddie
Answer: 4.00
Eddie left server at 12/03/2022 19:03:19 pm and was connected for 187079 milliseconds
Messi left server at 12/03/2022 19:03:35 pm and was connected for 194460 milliseconds
Question: 2+1 asked by Maria
Answer: 3.0
Maria left server at 12/03/2022 19:03:47 pm and was connected for 211286 milliseconds
